人少少挑戰10連

1

加油

2

加油呀

3

夜啦

加油加油

你人材黎 你得架

4

5

6

7

8

9

10

總差一點點

黑洞見

再黎過啦